泰國八點半前要求總理下台死線將至，不排除行動升級

Live：

就快八點半

會逗留至八點半

順便推翻個二世祖泰皇

push！！！

嘩DIU又係今晚

槍桿子裡出政權，平民手無寸鐵好難同軍政府鬥

如果軍政府用武力鎮壓，西方國家實施經濟制裁

秦國仲可以投靠中國救命，中國反而擴張影響力

有冇直播

鉗形攻勢

推

Live：

三大訴求

死巴狗

The reporter link：

係咪要武力鎮壓喇

對不起，兄弟姐妹們，我們必須關閉道路。但是我們做了一切我們選擇代表我們簽署了十萬個名稱來更正憲法，但我們的聲音仍然不大。我們只有兩隻手，兩隻腳。我們可以做到這一點我們的聲音不等於他們。

I HERE TOO